班商家佬成日幻想場運動會就快完

天真可笑，如果咁容易完就唔會半年都唔停。

其次，黃色經濟圈開始建立更大的規模，唔加入陣營就會被唾棄。

尤其是出聲打壓香港人的企業, 香港人當習慣以顏色作為消費考慮之後，更加是永不錄用。

大部分靠綜援為生的藍屍，係唔會有消費力，商家如果想靠佢地，應該死多兩錢重。

中資，藍營企業有本事就自己賺錢，香港人唔會比你賺一分一毫

大把野岩岩先開始

重點係 黃色經濟圈 唔係任何犯法嘢嚟，唔通立法要幫襯藍店？唔通申請禁制令唔畀人去黃店？

最多咪又係出黑社會...

黑社會幫手食藍店，但唔比錢

如果政府用各種手段，甚至黑幫打壓，證明黃色經濟團揸正春袋，更加大力搞，同埋被搞嘅鋪係變相宣傳大家都識做
更重要係，用手段打壓黄店，就twitter見，到時唔知外資做生意會唔會state立場先可以做生意

少條生意觸角咪早啲執粒。生態循環一部分